(即時) 黑警叫5個人平排搜身，然後告人防疫集結 即時票控2000

搜完身，佢要我地五個一排，拍住片話我地違反法例，多過四人集會，要票控我地，再比佢地捉到就要48。仲要問我地明唔明？認真咩、丫sir隔離果四個人我唔識架wor？痴線，癲過砌生豬肉wor

痴尻線

捉到48話你知係擺明濫捕

cls

唔俾
打官司啦

nazi

on9，唔好交，上庭打甩佢

俾佢老母咩 俾

防疫惡法根本係比黑警用黎玩野用

香港人average space隨時都無1米
等過馬路都係集會～

唔好俾佢開先例
唔好交
告上法庭我地籌錢

班賤種狗真係on撚9

唔比等上庭，咪撚同佢癲

推

同蒙面法一樣，反佢

好嬲呀 返屋企抗爭!

屌你老母

依條on9法例根本比狗玩

五毛狗

痴撚線 宵禁囉

831

屌你老母黑警咁撚仆街

狗冇成本

又擴權

唔好交
一定要上庭

叫你攬炒又話防疫

仲要報警舉報支持白色恐怖 抵撚死啦香港人

軍政府係咁
打返轉頭又話唔夠做 勇敢手足愈來愈少
靠選舉又唔齊心 贏左佢再踢走班狗咪好囉

香港人一次又一次既無力感
跟住就換來對現況麻木黎逃避
我自己都係咁撚樣

推上熱門

屌你啦黑警

所以要齊心

而家有槍嘅大晒，大家盡量拎返支旁身

仆街

痴線

唔社區大爆發，下場就係被進一步清算
康復香港喎
時代抗疫喎

痴鳩線 咁係街求奇捉5個人都得啦

真係好癲

pish

唔比
攞cctv

快撚d社區大爆發啦
只有肺炎可以對付狗隻

呢個真
而家柒婆同黑警咪開底牌
班人報警告手帶狗出街 佢咪乘機擴權

佢用政府資源打，輸都冇所謂，但自己就浪費好多時間

猛流血，又無人理！心灰意冷！

Push

林鄭宜家唔係防疫

係搞黃絲

咁多強姦犯圍住5個人 都唔知邊個犯依條法

法援得唔得
你死食貓，明明唔識

樓主希望你考慮真係上庭打甩佢，一交等如認咗，以後無可能翻案

Cls

打官司要錢架
痴線迫你用錢

黑警係仆街
但道理係度

大愛撚話唔派口罩比撐警廢老就係仇老

好嬲呀 上連登批鬥

CLS

ｐｕｓｈ

唔一定申請到

要上庭告返佢轉頭

咪係，俾佢個閪

好撚仆街 痴撚線

推呢個
呢班黑警真喺要死全家

屌

up

咪撚交

用黎搞黃店，老屈

屌 告9佢點解要比2000呀 明明係自己叫人搜身

開始老屈清算

剩係罰錢既CASE最多浪費D時間
打官司搏下
錢大家夾

其實立呢條法點解唔洗過立會

利申小學

咪撚俾

唔好交

民建聯就體諒

打贏左攞返訟費
革命緊仲怕咩付出？

係街求其捉五條友過黎企埋一齊然後話佢地聚集犯法, 咁都叫道理?? 你傻撚左??

禁住砌

一個二個咁驚 唔借意擴大權力對唔住自己啦
相信政府以防疫為由起集中營 香港人都會say yes

上庭玩大佢

道你老母咩
明屈wo

push

真係痴撚線
推

咪比，擺上庭囉睇下邊個柒，睇下啲法官敢唔敢柒到咁照判

畀告票都唔撚交
告上庭囉

屌佢老母

有法例岩你用 就亂9咁黎

雷聲大雨點小

睇定Ｄ先

有冇區議員or其他在場人士跟進？

你on9就出少句聲

岩 打官司嚕

你老母

最鐘意砌生豬肉

一早法例講明唔俾停留

我都俾

癡9線

黑警永遠都係黑警
正仆街中肺炎

咳大聲啲

咪撚交啊

我一直都覺得武肺係個天俾香港人既禮物
要槍我地買唔到
要殺我地做唔出
要人多攻入邊度邊度已經做唔到

但係有個病係身
你就幾乎係一件無形既人體武器

告班黑警 dklm

玩大佢囉

一早同你地講左
一過4個人即拉
你覺得佢地會理你地點抗辯咩?
有咩咪同法官講
叫左你地要停又唔聽
又送頭
又削弱自己兵力
班友點會仲同你地講仁義道德
醒未呀，停呀!!!

邊條？

attention whore唔使理

肢解3萬隻

推推

唔俾再告返非法禁錮

有人影到同樣情況 夾硬拉個路人去三個唔識既人身邊就砌佢

幫手推爆佢

有勇無謀

罰咗錢後
如果係同一個差佬負責落order
可摸耳再民事索償？迫嗰個差佬喺自己荷包拎錢

(order1 五人平排並搜身）
(order2 非法集結 要罰錢)
因為你罰錢嘅責任 應該要由嗰一個差佬負擔

你哋係羊,羊就係比黑狗掟落樓,比黑狗屌屎忽架啦

成日去埋D和理非集會, 喺屋企痛哭我冇做錯點解咁對我,冇撚用的.

5個唔識嘅都拉？搭地鐵又拉呀？

真係好笑
商場一間鋪都有五個人係入面
超級市場仲有幾百人係入面
林匪政權仲咩唔禁先

又block一隻thx

你打漏字？
想講「道理係我地度」？

屌 明玩野啦

置頂先
BACKUP

打佢老母！打到上終審都打！要錢出聲！

所有人一定唔好俾2000
你哋冇做錯到

咁狗明顯係煽動他人犯罪啵.係唔係可以告返轉頭?
D人係聽狗指示先聚埋一齊被盤查搜身, 唔聽指示唔肯聚埋一齊被查就係襲警殺警罪,聽佢指示又變非法聚集,咁即係點?

香港人真係唔識玩政治
防疫呢個位係咁比正當性極權政府

HKU兩件醫生日撚日出新聞嚇人，就係為左咁

2000姐 豪比佢

一定要追究到底

任何人參加受禁羣組聚集、組織受禁羣組聚集，或擁有、控制或營運進行該聚集的地方及明知而容許進行該聚集，均屬犯罪，最高可被判處第四級罰款（25,000元）及監禁六個月。參加受禁羣組聚集的人，可藉繳付定額罰款$2,000，解除因該罪行而須負的法律責任。

摸你個頭,幾十歲人仲係度懶Q講可摸耳
第二鳩拉係要受罰,輕則警告,重則革且甚至坐監,而唔係罰錢

道你老母咩 經過仲要唔識拉埋一齊告啊賤種

明顯班狗無野屈到

死警犬係都要搞事

係咪痴鳩線？

死都咪撚比呀屌佢老母

tui

拉呀
見人就拉 法庭助攻
軍政府丫嘛

你又知佢地唔係生化武器

一交左錢就大獲以後瘋狂老屈

推 弱撚智

屌，真係擺明鳩拉

Pish

cls 推啊屌

on9

點攬炒？

on狗狗, 無改錯佢地

狗：吹咩 就係鳩拉

你咪到時問法官囉，係度問有閪用
話左佢地唔撚會你地點抗辯
唔會講仁義道德
咁你仲出去比佢拉呀?

On 撚9

黑警狗渣閪

Cls dklm

屌啊

唔撚交，傳票罪唔洗留案底，打唔甩都係罰錢，最緊要搵番今晚D片做呈堂證據

唔好俾, 完全無理據屈唔到你入罪, 同佢玩到上法庭, 佢仲驚過你

黑警

條友如夢初醒咁

咁你又唔copy埋豁免個堆
1. 乘搭交通工具
2. 執行政府職能
3. 履行法定責任
4. 在工作地點工作
5. 醫院或醫護服務
6. 同一住戶單位內生活的人
7. 司法機構進行的法律程序
8. 立法會或區議會的程序
9. 喪禮、祭祀先人
10. 不多於 20 人的婚禮
11. 團體履行法定責任的會議
12. 健康衛生講座

想問配合黑警ss算唔算履行法定責任

又自製OT啦 食屎狗

2123 #太子 #太子道西 #荔枝角道 #被捕人士
起碼16名被捕人士即將被押上警察大型旅遊巴AM8812 EUK W 24。
#蘋果

班人個腦廢架，又要屌人黑警，又要同狗講道理

D邏輯仲廢過藍屍

CLS
活喺而家既香港真係人都癲

拉左唔小手足呀 認人呀

你地咪繼續送頭囉
似早仲要比人屈散播病毒

咁由佢啦 忍忍忍

大前題係你要證明到佢係群組聚集，
而唔係唔俾停留

路過咋屌你老母
係條街停低望清楚發生緊咩事都唔得?
誇撚張過皇軍統治 睇多眼都有罪

吹咩，最緊要唔好阻住香港人返工。

工作is 香港人's number one priority.

告完再告公職人員行為失當

其實係，有d 所謂既黃絲區議員仲話見到多過4人聚賭就叫人舉報，痴撚線，講緊你丫，東區既謝妙議

dklm 拉幾個埋一邊屈佢聚集咁L小學雞嘅事都做得出

痴線唔好俾
告上法庭

已經好有問題啦 行過又要罰

罰完錢 就梗係有咩做咩啦
一投訴 二索償

利申今年六歲

認人呀 旺角又圍捕

又打撚到人爆曬江 屌

推 屌死黑警

第時佢落條例唔準屌狗屌政府 一屌係咪又送頭呀 斬腳趾避沙蟲 就係咁嘅心態97後香港就慢慢逐漸逐漸被赤化

屌你老母 告撚到你哋班仆街狗

唔識都有得告 仆街咁我身邊咁多行人點算

嘩 宜家真係個畫面上夠數就可以亂砌
好勤力 罰款又係去返警犬加班費度啦

Push
Dklm

TWITTER片有無人識BACKUP

需要BACK UP

呢個真係on9 玩舉報
變相合理化緊個政權

你地可以block我，覺得我係五毛冇問題
但真心勸手足唔好再出來比人拉
遲下仲會屈你地散播病毒
到時遺臭萬年

叫班無腦黑警執法真係得啖笑

呢家係police states
你係法理上點argue都無用
錯都講到岩

呢啲case 直述自辯得唔得

利申唔識野

屌你老母 死黑警

你係咪咁撚蠢呀
而家係求撚其搵5個人話你集會呀

佢哋懶守規矩玩 玩loophole嘛
咁咪玩完 就投訴佢哋 搞大件事
一陣唔聽話 分分鐘比人告阻差辦公

痴撚線

而家啲官對防疫仲撚惡，睇新聞就知，好多人判咗監

唔好交錢 直接上法庭 解釋比個官聽

btw, 法治已死 但係有機會唔洗交錢

23條一早上左市
仲好多人未訓醒

咁就冇左2000

都話講左履行法定責任係可以豁免
呢2000蚊一定唔可以交

已經23條了

一定要揾律師跟，千祈唔好就咁唔交等上庭

好多人怕事唔敢做

已經去到推國安法

樓主置頂啦

但問題係憑咩話佢地集結先？
我話同佢地唔識唔得架？

打輸咗罰得仲重，而家啲官對防疫仲撚惡

好快比人話共諜熱狗

狗官一陣話情節嚴重，唔只罰你兩千

直接判你坐7日就搞笑

屌你老母,黑警中肺炎

因為港豬冇令到佢地付出成本

第一個唔會中佢哋，咁多 CSI 口罩怕條撚

自己醒水企開啲

黑警玩撚晒

你走先 我呢個p幫你頂住
見到啲人仲係咁嘈咩 攬炒係對方想你死 所以你攬佢一齊死 唔傻對方死緊 你陪佢死
真係笑話 對方有一日唔想你死咩？
佢死緊 會唔攬你死咩？
你愈怕 佢愈多權
香港人 抵死 應該係新口號

奸有奸輸
依個做法已經犯妨礙司法公正
搵律師提訴啦

唔可以再比極權政治以抗疫為名加強監控
唔好再支持政府嘅惡法
9個月啦
港共做野點會咁好死

狗最唔鍾意帶口罩呀

你睇下d新聞，影到好撚多狗唔帶架

死賤狗

豪佢老鼠

討論區唔係討論㗎？

有無片

含撚啦死黑警

RT爆呢個唔該

除口罩 對佢塊面吐痰lo

邊個同你講革命緊？
連登仔話要制度內改革，唔試過唔知得唔得喎

票控可以上到庭唔認 開trial 打官司

大家知道柒婆整呢D柒例做乜撚野啦 就係俾權黑狗鳩拉

搵人翻譯各種文字，傳送出去喇。
淨係中文媒體根本官官相護

亂發傳票可以反告啲乜野, 除左投訴佢之外
刑事案一定要DOJ班垃圾主動做野先得, 否則民事又告唔到

明顯度身訂造比黑警 搜捕異己

Dllm
啲黑警就識玩呢啲陰濕嘢

仲會不停俾負評 痛架嘛

黑狗死全家，冚家肺炎死

同共產黨對抗預左會死
點解仲要同佢地對抗

多謝留學撚
手環撚

死黃屍仲話要舉報，舉佢老母咩

有冇人捻過違反隔離令都係手足

on99

果d係比假資料同想走斷正，同呢條法例唔同

A

屌痴撚線，收皮啦中共狗

所以777今朝咪講定唔會勸籲, 會即時票控.. 同黑警好晒 geh.
所以根本成單野就係為左打壓遊行集會, 而唔係防疫.

上到庭一定甩到，佢一定舉唔到證

要拉點都拉，咪同官講，比人影晒驚閪

做咩都好，就係唔可以比正當性極權政府

9月立法之後 減到你班黑警得8k人工

入國際戰線推爆佢

俾佢老味

上庭

上twitter推比議員睇

需唔需要設立定個基金打官司之用??

其實就算贏左立法會

光復埋香港

只要無戰鬥力制衡到香港黑警嘅勢力

係無香港以外嘅軍隊勢力介入幫手
根本制裁唔到黑警

佢地而家擺明係打橫嚟

最後都係重演1977年警廉衝突
然後又特赦班狗

世界嘅真理係睇邊個拳頭硬

香港等到立法會贏左
再慢慢設立制衡警隊部門都太遲
班狗一定搶先暴動

而家有無輿論係海外合作訓練香港人
成立一隊部隊對付香港黑警

on9 上庭打
睇下你律政司同mag仔哂時間多啲定係我哂時間多啲

狗警權力仲大過習近平

越多呢啲case就越多證據證明警察唔係誠實既證人

手足中左咪去傳俾佢地屋企人囉
如果我中左就會大量製造體液紙巾
拎去狗屋狗宿周圍放周圍抹
疫症爆發既無敵之處就係無孔不入
除非佢搬去隔離屋成世唔出黎

死黑驚快撚d死

一定上訴 你舉證佢地係認識囉

法治已死

留名睇紅官話你地明知故犯，極度自私
判你坐7日

屌你老母，講左幾撚多次，立法會支線任務，你係要將支線無限發大。
街頭抗爭，立法會，國際戰線，大家都係獨立並行，你識唔撚識？

濫捕濫告死黑狗

2000豪比佢

真槍實彈不了
繼續形式抗爭交保護費

可以不接受
可以上庭

排隊等巴士，一鑊熟

係呀班狗擺到明亂鳩咁告㗎，但係你吹得佢脹咩？
批鬥人唔戴口罩，幫政府捉戴手帶嘅人就叻
以為舉報藍店係抗爭緊但係實際上只係加強緊政府嘅管治權，承認緊政府bypass立法會立法嘅合法性
而家港共政權就擺明用防疫為由行獨裁為實搞鳩我哋㗎喇，選擇性執法、法治已死呢啲大家經過咁耐都應該好熟悉
唔係好明點解政府立呢啲監控市民加大警權嘅法例嗰陣可以冇咩人有反應

damn, what's wrong with these popo

究竟點先制衡到佢地

黑布街有好多狗stand by緊 經過果頭小心

一早講咗呢d防疫惡法唔係真心為市民
不過好多連登仔仲停留響批鬥去健身室丶唱K之層次

果然係皇軍

英國戰線要將香港狗隊定性為不誠實紀律部隊

警察國家
點呀 執法係咪玩曬？

無法治啦 黑警先最可信

Dklm 死黑警

無力得過自己人無腦狂失誤？送頭都有種自豪感？

仲信法庭法治訓醒未
黑警律政司紅官而家玩咩遊戲仲未知？

好嬲！屌！
香港人，抗暴！
口號革命！

我唔係唔支持你地，請唔好誤會
你可以話我五毛，fine
但而家仲出真係好不智
1.勁少人出街，捉你易左10倍
2.少人即係少左目擊證人， 將來上庭冇support
3. 而家係好易被人屈你地散播病毒，因為gov叫左大家唔好出街， 你仲出就變左連中立都未必再幫你地，覺得你有份搞到社區爆發
4. 而家7至8成人關心疫症多過運動，佢地唔係唔想理你地或者忘記左你地。 但佢地聚焦點好少再放係運動，咁變左你地發生咩事，佢地未必即時知。 又變相少左support 幫你地做文宣
明未呀？

D狗有權唔濫唔舒服
繼續抆人口罩截查啦
唔係點三萬tks呀

你可以返大灣區去中聯辦見工

行使自己權利都叫送頭？
咁以後唔好出街啦

當個官判你冇罪, 唔使交錢拎返堂費, 咁之後點

佢地無腦架，笑鳩黑警唔讀書，自己咪一撚樣

你呢句對場運動有咩用
樓上打咗咁好篇文就俾你第一個污染曬

等大家討論下

dllm

睇下條法例就係為曱甴而做 非法集結2.0

又叫軍政府又叫黑警，你仲想行使權利？你咪出去同佢地講 垃圾mindset 唔識變

屌仆街啦

唔肯識又點聚集呀

唔撚交呀

香港人驚死吖嘛 防疫最重要
但根本連個病係咪真係咁嚴重都唔清楚

泛民班友有份贊成架！
黃碧雲呢條仆街，你地自己認撚住

癲撚夠未？

睇戲太多以為自己係卡士蘭？

拎住張票告落charge果個黑警

收窄緊個網喇
仲企定定
博俾人拉?
屋企要人呀

講的好
邏輯問題
開得聲叫軍政府就唔好話自己有權
覺得自己有權就唔好話軍政府

外出有正當性，匯集係因為跟從班狗既指示，但最緊要有片由頭拍到尾，證明5個人既企位係因為班狗既有變動

無罪咪唔使交
有案例再拉 就會比法庭直接reject

而家d 狗玩仆街 市民順從佢地咪再進一步打壓
琴日先玩返ust 單case

條例其實冇問題，問題係執法係班on9黑警

根本唔可以比任何權力班狗

屌佢老母臭閪狗

死黑警屌你地老母

其實應該要 應該 18區自發組 ”和你訓練“team
慢慢增強力量再慢慢成形做18區嘅小軍隊
用強身健體嘅藉口 再同海外合作訓練香港人
但首先由第一步做起 大家要有共同意識去form team

放棄自己權力叫變通，你mindset 有潛質做中國人

所以話有班手足有行動力無智力，有班有智力就無行動力

老實講好想搵個國家
集合同訓練返我地自己香港人既反抗軍
我先唔講要籌錢 要搵國家秘密支援
淨係要說服大家呢個唔係局已經難到仆街

狗就唔計

DKLM

Be water呢？

全撚部be ice

軍政府不嬲大晒
你反抗又無咁嘅實力 可以點？

有防疫呢個煙幕，普通人未必覺呢個係擴大警權

痴q線

好嬲呀, 等我屌下泛民屌下黃絲先。HEHE
我做野多過你地啦! 我識屌自己人又識屌政府中共呀

你班黃絲廢物

Dklm!

權利無俾人剝削又何來叫佢地軍政府？

其實要其他國家幫我哋都要見到我哋有決心攞實權先
冇人知道贏咗立法會之後會發生咩事
但我淨係知道輸咗立法會就輸一世

班狗想做乜都得
DKLM

唔放棄權力去俾狗咬同殺，你就好撚香港人死晒可以係地府光復

你on9程度同中國人一樣

有個app可以down twt啲片

嬲嬲豬完放上網推下就算啦 你咪唔好交囉 到時又煩又無人會幫到你架啦 你估香港人真係咁記仇咩

叫班連字都唔識多隻 唔識法律嘅人黎執法結果係行過捉你埋去搜身檢控2000蚊

點都唔會係blame the victim啦

唔好咁天真啦, 班垃圾官會獨立黎睇每一單曱甴捉人上黎嘅case
但示威者就全部當做整體咁, 有人著左草就燒埋其他想出國幾日啲人度

on99 屌佢老母死黑警

個撚個淨係識屌
有冇諗過叫人唔好再出來比人捉呀？
而家冇人出街，唔使跑都捉到你啦
對家真係多謝哂你地送頭
仲可以明刀明槍話你地唔守個條聚集法
係度播毒
你地再咁，就中哂計
對家就真係翻盤

你放棄權利就返中國啦 香港唔啱你呀

有冇記者影住

我覺得係香港人向國際輸出嘅其中一項重要嘅訊息
依班癲狗雖然係共產黨縱出嚟

但最後共產黨收皮都唔代表佢地會收皮

香港人始終要面對

睇返1977年件事就預計到

咁應該歡迎軍政府？

係獨立睇 不過類似案例係要睇
而家係d 狗亂離 唔會blame the victim

你咪繼續推人去死囉，反正又唔係你死

推，一定夾

屯門富健極多綠狗

2148 藍旗

唔使半分鐘就比人打成咁

支線？你問過你啲「同路人」未呀

你屌柒我老母唔會改變到現實就係大部份人都將支線當主線打，因為付出既成本最少，唔洗俾狗打，唔洗俾狗拉，唔洗俾狗姦，更加唔洗死同埋唔洗坐監。
獨立並行係你既意願咋，你咪問下出邊啲人係咪咁諗囉。如果你地透過不公義既選舉拎資源去支持體制外既行動，甚至係想係體制內逼鳩中共港共出術證明俾外國睇一國兩制係無得剩既話我係好支持架喎，但你地唔係咁諗仲期望體制內既行動會work

你屌柒我老母都唔會改變到現實就係政府借抗疫擴權對政府係work喎，成班走去篤手帶人灰，幫咗777維穩都唔知，咪由得佢大爆發囉，依家你地走去配合政府既下場就係被清算，柒婆同藍絲多謝你咋

3個月前話法治已死依家又話要打官司，其實你覺唔覺得自己好矛盾？

無水救火，可以等水。唔洗捨身救火

支持！ 到時又唔係我上 籌錢就再講阿

跟本係戒嚴令

黑警真係應該死全家

Cls 唔好交

爭住畀錢

咪唔撚交

講真話俾人block😂

但係你地好敬重既法官唔係咁諗吖嘛
我就當high court無咁多紅底官，有幾多單case上到high court?

直接大佢唔俾 有咩法庭見 都幾肯定告唔入
班垃圾好少為呢D少事搞上法庭

好似高院先有法援

班垃圾泛民議員都冇出聲啦屌那星
尤其係黃碧雲呢啲戇鳩重夠膽死叫黑警加強巡查、夠膽死建議政府禁止堂食
民主派有呢班議員真係

呢D黑警即中武肺死全家

黃碧雲根本就係鬼

打幾隻字又推一堆無意義咁去死啦，你幾識爭取權利

屌快撚到咁 話撚左係無限放大權力

其實係，過左咁耐大家都知黑警９拉無成本，法治已死，
最近加埋條根本唔係為防疫既條例，
黑警更加多樣野搞９市民，
尤其是呢Ｄ特別日子．．．

最無奈係你無權去控制手足既行動
我個人認為呢段時候真係少出呢類活動為妙
做下其他任務

黑警仆街事跡已經刻係香港人心裡面

佢老味

狗冇成本就唔告係乜嘢玩法呀 屌你哋老尾 俾人蝦到上心口都唔出聲忍撚咗佢jm9呀屌你老尾 難怪班狗成日覺得我哋好好蝦啦 唔該咪撚交錢
同我告撚咗佢
告撚到佢傻閪先收手呀屌
告佢係為咗社會公義！唔係睇隻狗有冇成本

屌 都估到

好嬲呀
聽日繼續返工先

香港人搞抗爭

又嚟一單砌生豬肉 睇嚟班狗應該係太得閒

幾時到你失蹤啊？定你自己唔敢去爭取權利？係咪想其他人用條命爭取埋你個份權利？

好嬲呀 上連登笑鳩香港人廢先

屌狗唔使俾錢咩

點解唔除口罩對住班狗狂咳？怕比cam影到比身邊人笑on9?

廢柴無腦學人爭取

法乜鳩律
只係港共用黎打黎 黑警用黎濫用私刑嘅藉口同包裝

屌老母啦

真係任屈

你唔好話排隊等巴士都違反防疫集結

三唔識七可以咁告？

我信手足，起初我都擔心會拉哂啲手足，好似個個月都送頭，但每個月都會繼續見到幾百幾百咁出去，我就知道手足係唔會怕！

大家都係上網嬲
無所謂啦

無錯
乜柒防疫都係假

係政權呃呃氹氹等市民比認同佢

老閪都唔好交罰款
如果唔交, 就要上庭
法官要傳召班狗上庭, 講返當時情況
班狗一定講錯野, 紅官都兜唔到
而且即使輸左官司, 最多只係交double罰款, 幾百蚊堂費

一條可以正正常常既例 咁就比班毅進fuckboi用幾個鐘玩爛左
你叫林奠媽媽點樣諗新橋當自己做左野呀

唔撚交

又多一條 亂推個等巴士既落地

唔好係到推 上國際戰線推爆佢

搵個議員開記者會攪大佢先，選擇前夕睇邊個做到野
平民無權勢晒鳩氣

Agree

然後不斷叫記者退開
痴撚線

689都講左35＋立法會係會攬炒體制。

立法會資源同勇武抗爭根本係兩個不同資源黎，你自己睇番2019年，要罐有罐，要飯券有飯券，咁傳說裝都有人會比錢。問題係點樣去推，與其屌立法會戰線，不如諗下點組織多d行動仲好。

屌 好撚柒憎啲on9懶係好笑 笑鳩啲人話好嬲 一係你就俾啲建設性建議俾班人叫跟住做 咪撚再好嬲好嬲 一係就收聲呀屌你老母 你咁做同分化無撚分別 令啲淺黃唔鍾意啲深黃 唔好再只會批評又無建設

企開比班狗叫企埋一齊

twitter 戰線

順手幫我推爆埋呢條

國際戰線要人

Dllm

法治係已死，咁未推測政權前，你都係受緊法治約束，我都想一步登天，即時全民勇武清算港共黑警，但現實係要時間。
香港攪反抗只係短短10個月，大家仲有排捱，革命不嬲係十年以上計

Tui

體內鬥爭？

屌，垃圾黑警狗

企到幾里遠都話你一齊嫁啦
唔係點做黑狗

推晒

今日都估到會用呢招啦
呢幾條條例出嚟係打黃都唔係今晚先知
好似啲巴打咁話 咪撚交等上庭
有哂片有聲有哂證據

唔好交罰款 上庭打

揸車抄牌得

屌你老母死黑警

就係俾你睇下而家呢個香港有幾謊謬

香港法治？

呢個禁令應該會不斷 extend 到6月..
跟住政府會派錢比飲食業掩住把口, 同時廿蚊張成玏爭取補貼.

twitter撚有人

出防疫條例，預咗
政府用錢黎罰你地
睇你地唔敢出

錢呢招高明啦

黑警死全家

痴孖筋

真，唔好笑．．．只會減士氣，零幫忙

有嬲呢個情緒都唔俾係咩玩法？

唔撚交 上庭同法官講

賤撚到呢

呢條罪未試過
但係一般定額罰款傳票應該好快可以覆核到
之前上court睇過傳票庭好多被告被控遲交罰款咁
個特委裁判官會問被告點解覆核
跟住被告就講一兩句話自己無check信箱唔知要交罰款
個官就好快剔除個控罪

PUSH ON9 POPO

收皮啦毅進仔

唔好交等上庭

其實運動要轉型，首要係改變心態
連登有班仆街左屌右屌係一個問題
但更大問題係，真正覺醒既人唔多
場運動唔係612既話，根本就唔會有咁多人出嚟更加唔會延續到依家
我想講既係，如果你今日行動既原因同策略仲係因為黑警暴行而逼出嚟，咁只要黑警放軟手腳你就唔洗反抗唔洗報仇。當然啦，對家無咁既智商，佢地鬥爭思維之下每樣都要贏，點解佢地會咁我都唔撚清楚，明明解決黑警就搞掂香港，但個現況就係咁。所以我一直都好驚呢個19政府搞咩獨立調查委員會，一來只有新朝可以清算現朝，二來如果運動既能量源於對黑警既仇恨，咁解決黑警就唔洗要普選唔洗要民主，咪繼續假一國兩制囉。

更加唔好講香港獨立呢個問題啦，港獨意識咪又係中共逼出嚟既？共產黨倒台仲洗乜獨立姐？到時咪香港人都是中國人囉

所以我支持keep住高壓，依家就睇下係你地屈服先定係對家收手先

一直有五毛帶頭放負
然後傻仔跟

咁軍政府就唔會俾你屌兩屌就俾返權你啦

即係你俾人偷左錢咁，你一係就搶返，如果唔係就唔好係咁話自己有錢啦你d錢俾人偷晒架啦

揾議員，告佢公職人員行為失當，仲之你一定要搞大佢，班popo先會知衰

連登仔係一個人？定係個個連登仔都咁講啊？
你宜家上緊連登，咁你算唔算係連登仔，認同要制度內改革唔試過唔知得唔得啊？
定係你唔係連登仔？

屌又唔撚見你拉企隔離食花年啲老人家

搵律師

咁樣算唔算妨礙司法公正

比你老母咩 同周圍個啲三唔識七

濫捕再進化

簡易程式，法官都唔洗見？

呢D野唔係可以預知架咩?

呢個po好似好多五毛開工

個官會信班曱甴真誠執法, 最多一時搞錯所以冇事發生
告老妨要DOJ出手, 佢地更加唔會做野

但隻黑狗係組織者

幫推

咁啲狗算唔算防礙司法公正

屌 濫用條例
請馬上去twitter retweet同like
香港法治死咗好耐 條條例vague到連點界定5個人都做唔到
乜嘢防疫條例 防止疫症期間示威條例?

係受緊法治約束定係受緊法律約束？諗清楚啲先講唔該

而我就唔認同香港革命只係搞咗10個月，學江永祥話，拉闊個畫面睇，2014年雨傘係前奏，旺角鳩嗚，去到魚蛋革命呢啲都應該係計入去

姐係其實已經浪費咗好撚多時間，難得有瘟疫等班藍絲同黑警都受下罪，自己出少啲街可以睇多啲書補充下歷史時政同群眾運動既知識都係為未來既抗爭做準備，係twitter撥下火同人connect下都係有效架喎

聽日發動全港大舉報
睇下你拉到幾多

唔好比呀...

屌啦咁四百個人都比佢湊到啦

721831101111

佢依家求其捉5個人，等佢地企埋一齊wo

除咗老屈
班狗仲有無第二樣嘢識做

推呢個

最後一段認同

推 屌你老母死黑警
中撚曬武漢肺炎死啦

咪講撚左唔會講咩仁義道德
醒未呀

Pishh

快啲揾區議員幫手

啱，見一個block一個

你第一日知呀

有人唔明，有人唔願意明，有人唔想人明

真心覺得黃絲冇本錢去批鬥自己人
與其不停屌 不如諗下點樣令佢哋有多d動力去幫手

如果真係有告票，係咪可以有落Charge隻狗嘅資料，可以私人檢控佢？
有冇法律JJ？

咁你不如叫大家永遠唔好出街啦，反正阿sir心情唔好又可以捉你同其他人一齊企

香港一早已經係咁

學你咁講，計埋雨傘前後6年，任何一件事都係推動緊全民覺醒，咩撚野叫浪費左時間？
twitter、街頭、立法會、文宣，每件事都要做，你杯葛選擇唔代表佢唔存在，去街頭抗爭亦唔代表文宣唔需要做，任何支線都係一環扣一環，有互補作用。
(法治係我心急打錯，sorry)

真係搞唔掂

我係條街到見到5個人係咪要報警

係我唔撚比
最多打官司

推 飯民出嚟司法覆核未

同意

我意思係選到個議員入去係咪可以請議員助理？係咪可以請文宣助手?
幾撚多人因為表態無撚咗份工？都未罷工已經無咗份工，遲下仲隨時有埋資料庫工都唔撚洗再搵

你睇許智峰係咪用緊議員身份去北歐做遊說（雖然和平獎個腳頭好撚差，得獎既下場都唔好得去邊）

689講既野我就唔信，以泛民既往績根本唔洗攬炒議會，你將啲惡法同對民生有利既方案好似抗疫基金咁綁埋一齊，咪一班人係鏡頭面前屌10個鐘之後通過囉，追求畫面靚架人地

當然我都係果句，以港共中共至今對港既策略佢的確有機會DQ既，雖然我都唔明白點解要咁做，因為根本唔撚洗增加仇恨，但係如果佢真係咁既質素既議員都DQ我就真係希望佢DQ

無暗黑兵法加速主義已經共享咗大灣區榮譽

上TWITTER 國際戰線

Twitter推

比人拉個個咪民主派

有咩問題？係你地自己話肺炎好嚴重丫嘛，咁重出咩街

推！！！！

民意想條街少啲人，就少啲人感染，而家民意係人地度啵

咁搭巴士咪全部中晒？

佢咪許智峰條𡃁

唔好俾
告上庭
死黑警

留哂啲人喺度點撚樣少啲人呀 收皮啦 民你老母

你係要無限放大立法會，好難討論，總之立法會我就一定會投票，功能組別我都登記左。
街頭我都會上，TWITTER我都會做，文宣我亦會做。
份工呢我就一早quit左啦，任何一條支線我都會支持去做，完

係 但唔代表狗亂執法係正確

屌你老母臭閪

邊撚個仲話班狗冇濫權

香港警察，侚私枉法

所以光明正大亂執法係合理？ 你等外賣後面有4個排隊拉得？

真係唔好交
廢時寒蟬效應

係乜野呀係 叫啲人企哂喺度仲大機會傳染啦 又搜身又盛咪仲接觸得多

其實黃咪拉得囉

衰過打劫

佢而家出左條例方便你地敵人去捉你地
你地仲出去比佢去捉，唔係不智係咩?
你拎佢地上去屋企捉你，同係街捉你比
就證明你仲唔知對家想點
而家出街大部分人，都係為生活所需而出
因為疫症有幾勁大家都知
大家都唔想社區爆發，始終真係好多人會冇左支住，不論黃藍中。
你而家出來做抗爭，好容易變俾人spin你地唔想個疫症快d完，分分鐘話你地係散播，搞到個疫症唔停。明唔撚明呀?

防疫係假，鳩拉路人永續暴動先係真

唔洗俾，上庭見。

所以我咪同意佢認為普遍啲人係想條街少啲人嘅呢個講法 但佢講呢句嘅意圖我唔同意

呼喚deadbody 出黎
佢如果割蓆大家就見到佢蘆山真面目

咁嚴重仲出黎，你都係想中肺炎嫁啦

咩呀，神又係你鬼又係你，呢頭叫人咪出街傳播病毒，果頭又唔俾人拉人，你地講撚晒啦

要留低黑警係防疫條例裏面濫權證據，日後民事索償同埋可能司法覆核，因為防疫條例有好多唔清晰嘅地方，請樓主置頂。

原來立法比黑警砌生豬肉

你睇返佢＃652 佢指嘅民意係大多數人唔出街

根本係惡法

又老屈

拉人is fine
睇清楚佢點拉人 求9其捉幾個路過嘅唔識嘅砌佢生豬肉?

推晒 TWITTER
幫幫手

屌你老母呀，家陣宵禁呀

叫佢學白票狗坐係到等美國佬救啦

我講嘅拉人係拉真正違反5個人集結而又認識嘅 唔好曲解我意思

打官司 申請禁制令 我比條閪毛你就得

完全無可能告得入，就睇下班狗可以點舉證。根本我路過已經打得甩，其他人我又唔識。

唉～中撚哂對家計啦
唔好話我衰臭口， 過多一排某大台/甚至你地最憎既777都會講
有班人，係出左聚集令後仍然聚集，違反政府疫症措施。 加大社會及醫護負擔。
你地咪繼續囉，人地翻緊盤啦
仲要係借你地班友去翻盤
多謝哂

點都唔交架啦
吹呀?

正仆街

推推推

咪就係
堅持還堅持
骨氣還骨氣
但唔聰明唔識進退又有咩用

請問你係咪弱智？乜撚野叫唔俾人拉 隨街捉住幾個唔識對方嘅人 再濫用條唔合理嘅條例 又想瀨落被人啦嘅人度？ 咪撚再合理化成件事

唔算
司法一向都唔公正
所以冇得妨礙司法公正

好多人仲未知，而家係最好時間退
休息下
重組戰略
你出去，你自己都會有機會感染
我地又想見到咩？
你出去仲要比人spin 同利用你地翻盤
唔好中計啦

上TWITTER推原PO

俾黑警亂用法例武力.... 我地輸了..

有時真係要有智慧
明明聽左咁多次 願榮光
智慧勇氣也永不滅
點解 要入去中TRAP

咪撚同佢嘈, 等上庭講

點解你全部post都係輸了

not fine 你可能係手足 但唔好意思你可唔可以諗清楚先講野 合法咁用一條唔合理咁定出黎嘅法案is not fine 唔好合理化條條例

唔好淨係負評我
有咩上來辯論

黑警祝你死全死

悲觀主義

Cls 當自己係法官？咪撚交錢

但呢條好過 暴動 集結？

我冇合理化囉
純粹回應佢話根據條例內容 佢咁樣算係亂咁拉 利用嚟壓制示威
唔代表我認為呢條條例係合理
咁根本成個法治制度都唔fine嫁啦

警世

嚴厲防疫法好多國家都做緊
用於非常時期 本身無咩大問題
但係香港比一班極度濫權既恐怖分子去執行
就會變成任意侵犯市民自由、濫捕濫告既工具

有可能己經干犯咗公職人員行為失當罪

佢哋覺得唔捉集結算輕手

其實警察犯法，你知我知牠們自己都知，只是政權、藍屍不願承認：牠們都知被捕者有權不交出手機密碼，牠們都知被捕者有權保持緘默，更沒有任何必要在警暴人員「老作」的口供紙上簽名，因而才會一而再、再而三施用酷刑對待。身為執法者，為求目的，不擇手段，不是黑警是甚麼？

留名

TWITTER推啊啊啊啊啊

港共政府根本唔係真心抗疫
只係藉機以疫擴權遏止社會反抗力量
無論係武漢大爆發定係香港大爆發罪魁禍首係中共呢個極權政府！！！！

立法會議員唔該攪大佢

因為我嘅著眼點係警察濫用條例

國際線見

唔係，佢地明知做咩都唔會有後果

扮唔舒服入廠同拒慢慢玩

係。告佢

豪佢老味

法案合唔合理，你可以去司法覆核
佢出依條法明就想減低傳播，暗就想拉多d手足
有邊個睇唔出係玩緊明修棧道，暗道陳倉
但普遍人點解唔嘈，係因為而家真係爆得好勁
冇人想中招。 而家個個都煩緊口罩，糧食，甚至份工除時冇。佢地唔係唔記得你地，而佢地都開始累想停，不論疫症運動都係想停
就同我一樣，想你地停。 唔好再出來，比人捉

我合理化件事？真係好好笑，件事幾時有合理過？你地迫人戴口罩，通街捉人戴手帶報警，買晒人地國家嘅口罩然後話人無做好防疫果陣唔見你地話唔合理？挑那星，成件事最唔合理就係你地自己嘅所作所為，而家港共同差佬只係順住你地條路去，你地咪求仁得仁囉，有咩問題？

好低質

ok sorry

又要上庭哂鳩你時間

我都冇出 不過我唔會話肯出黎嘅人

記得send去英國，尤其受害人

屌咪即係變左人肉提款機

打死都唔好交錢呀~~

儲儲埋呢D ON9票控case 然後告返POPO 轉頭~!

交佢老母

歸家寶寶請注意

小心跟尾狗 盡量做最後一個上車 最遲一個落 特別係搭LIFT

唔好直線歸家

有片有證據一定唔交
交即係認罪
搵議員幫手

見到你個comment好嬲呀

慳d啦

支持

記定啲老豆搵仔資料

死黃屍睇住人出去被拉被打就得

武肺大爆發自己有機中招就不了

立會過半！ 醒未？唔跟法規做野嘅政府選立會有撚用？ 槍桿子裏出政權，毛主席說得好，說得妙

都幾肯定有藍絲都比人拉埋

法例無問題 只係乜野落到黑警手中都會變仆街

JR 法官應該無得唔跟

Dead body

蘋果live 訪問緊當事人

要發大 呢單野。

yes你講得好啱，所以你可唔可以幫手班幾支槍俾我地出政權

著成咁預咗比人打

兩回事

拿拿拿，我唔係咁嘅意思呀拿。只係喺北洋政府選國會冇用咁解

一日痴線過一日

錢ok

我明你嘅意思係，法庭最終都可以還一個清白嘅人清白。但還押你1頭半個月，或者一年半載，對於止暴制亂，阻嚇黑暴都幾有用。

唔好交
等上庭

今朝唔係話研究咩? 落得CHARGE?
雖然由佢話4人防疫已經估到, 但咁快罰得錢咩?
係咪可以唔交錢話上庭DISPUTE?

好多人以為唔出去就係冇骨氣
度氣會洩
固執過廢佬

全世界都嚴明執法

你咪on9 依家係黑警逼人罰企搜身在先既

輸哂啦
移民算，好彩讀醫

洗咩法援呀 , 家額罰款有得抗辯架

宵禁啦

唔俾聚集原意係防疫 , 幾個唔識嘅人企埋一齊 , 幾個人之間又無緊密互動情況 , 都唔知點告防疫集結

而家好明顯濫權

老屈真係大問題

推 唔好咁易比佢地屈到

推一推先！

其實上庭嘅話佢仲多嘢做，律政司話唔告，你拎返訟費，claim返佢請假錢

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

啊
你又幾好笑
贏選舉等於踢走到班狗個邏輯點來？
無腦嘅好心就出去做肉盾好過啦

不嬲都係佢地憎你就做你
唔係第一日既事
只係d人唔到今日都唔醒覺林鄭根本冇實權
講左十億次香港由邊個話事啦
冇人聽

唔好俾佢開先例
唔好交
告上法庭我地籌錢!!!!!!!!!!!!!!

係咪教唆他人犯罪

唔係老屈
係教唆他人犯罪

唔係 要攬炒 係要完全係表面破壞立法制度
JR 法官 罷免特首 呢D 唔跟 就可以以立法會議員身份去美國要求取消關係法
同時比所有外資清楚知道香港已經無晒價值
上到戲台 無得佢地暗渡陳倉

Cls 死變態黑警

罷免要2/3，由中央人民政府定奪，跟足情序，何罪之有？

屌，叫林鄭直接下令防疫誡嚴啦，4個唔識行埋一齊就比告票，黑警上星期日做咩唔拉9晒d賓賓同印印呀屌

仆你個街 千奇唔好交嗰2000

呢班狗好明顯智商極低，condom黎

On99 問下林鄭下次係咪可以唔洗比黑警搜

有冇人可以cap 陳堡明訪問片
佢有同蘋果講返當時咩事

咁拉布動議到佢落黎反正可以任玩

個問題就係，個政府都唔跟法規做野，你吹佢唔漲

個問題就係 只要我係35+ 法例我就可以亂尻立

同埋可能小弟數學差，我實在計唔到點樣過半。（先退一萬步唔dq你，再退一萬步唔做票，再退一萬步唔喺行政上打壓候選人）

無民主等於議員收錢逼害市民無後果

議員動議要分組點票，立左嘅法要報請全國人大備案，如果人大唔中意就不得實行。

落選區議員都有新工做同有人工加，你覺得立法會議員會唔會冇？

推！

個點係,你投唔投立會 你都要面對佢做既野 不論佢有用定無用
定繼續立會不變 等建制立法23條
只係你願唔願意幫手去拎呢個權力

你要記住勇武係唔會增加

咁唔實行 咪再動議同一樣野囉
我要癱瘓所有撥款 所有立法

最好快d立啦，我地就係想攬炒，快d立，香港快d死。你明唔明，我地係點都贏，個場係佢嘅，佢整死個場係佢損失，我地係咪都no stake in society ，呢場運動就係要令到中共唔可以一邊攞一國兩制嘅著數行一國一制，要行一國一制就要承受一國一制嘅後果。

你係真心定點?
如果我喺20米內分開捉5個人,然後捉埋一齊話5個聚集
咁都係道理?

咁明啦 原來23條拉票黨

你係話警察有道理
關係唔係police states撚事咩
兜條鳩毛呀你

睇死你死死地氣唔識玩，識玩玩上庭上一日半日，拎返佢幾千訟費都仲得

呢啲靠口供好難入

死港共, 假抗疫, 真打壓

你覺我政府真係會比你綁住咩？如果而家個政府會咁守規矩就唔會搞成咁啦。唔肯批呀？咁咪叫警察黎「保護議會」，保護到批先走囉，再唔係嘅，搵下鄧sir喺新界嘅朋友，搵下d議員屋企人傾下計，打下麻雀咁囉。你荒佢做唔出？ btw回歸基本步，計極都計唔到點過半 點解要攞呢樣野昆尻香港市民建制內仲有希望？要國際比壓力嘅，就係泛民全面退出建制，由尻政府立痴撚線法律，營商環境變成點可想而知。

畀條毛佢啊
膝頭對上就大髀
唔好開先例

推返先
慣咗手勢

痴撚線
死都唔好認唔好俾，有咩法庭講

玩乜系野
根本係用嚟殘害異己

Push ar dllm

係呀，我係收左錢架繼續玩扣帽子，繼續搵唔到理據就打壓人，話人收錢囉，係我仆街嘅，阻人搵食，話曬民記喺幾日內搵到2萬幾人做民調，咁可信嘅民意基礎已經證明一切。
Fyi大學做問調真係失敗，做成個禮拜先搵到千幾人訪問，唔怪得大學排夠係咁跌

告佢老母

咁樣叫執法咩？叫人五個企埋一齊唔係班警犬犯法咩？

班狗配合宵禁

sure la

再次證明而家 狗＞林鄭

我絕對相信林鄭只係想搞點武肺，而家比班狗搞亂個party

一定要
比全港法官知，黑警利用佢地同濫用法治作政治工具

下？你認真

寧願個武肺繼續爆落去，都係啲廢老藍絲黑警離地撚中，手足好好保護自己

佢有無心就真係佢先知

我觀察完自己覺得姐

由1月中已經想武漢肺炎大爆發
但係總有班人怕死要封關
又話中國自己死唔洗攬住佢一齊死

個結果一定係律政司問拎片，警唔肯交，然後撤控，被告拎訟費

嘩
原來佢地唔知架 你真係好勁，咁都比你諗到，再世孔明咁樣，快啲出山打救香港啦

police state

咪就係
香港咁撚細
條街咁撚窄
企出外太空好無

嗚呀五毛呀！ 好嬲呀！ 支持手足呀！ 你做咗未呀！死黑警呀！死全家呀！

呼，為香港努力抗爭咗咁多，攰死人咩，我去沖涼休息先，咁多位記住唔好放棄抗爭，應承我係我抖個陣幫我睇住連登。有人講嘢唔啱聽幫我嬲死佢，55

結果完全相反
中國唔死黃絲死

完全無爆過
你點知呢

Diu好嬲

玩灑啦

事實係所謂「警察」叫啲市民企埋一齊，市民聽左所謂「警察」話就被呢班「警察」檢控
而如果唔聽「警察」指令又會被屈阻差辦公
咁啫係點?又未戒嚴又冇話唔出得街
定而家出街就真係老奉要俾曱甴砌生豬肉

真係痴撚線

濫捕濫權，癡撚線

師兄借一借個位
呢個係一篇投訴師投訴藍店嘅參考文章

告上庭
根本三唔識七憑咩要食死貓

推
push

Retweet

23條死既只係你同我
無人攬炒到

交2000等於間接
承認非法集結，
唔好諗住費事煩
交左2000就算，
可以好長手尾！

好丫 續單一續單上法庭 睇佢有無拍片證明到 果五個人係識得 同埋點證明 唔係 2+3，4+1而一定係5
拍片都唔夠 要錄埋音先證明到佢地係5人會相互溝通

緊係唔認
有咩証據

討論下有咩可以做

下個月月尾仲出唔出太子

星期日又唔撚拉d賓賓，而家走黎拉d路過既

之前連登仔唔係好支持黑警執法防疫㗎咩？
又話報警又盛咁㗎wor
啲黑警你哋有份撐㗎 咪撚扮嘢啦

而家香港人嗌港獨
相信外國都理解
根撚本警甴國家嚟
國際民意撚收鳩皮

黑警冚家產

到時俾人通緝仲罰得多啲
一係就搵個律師打甩佢

無良無法警狗死全家絶子絶孫

[Forwarded from 被捕人士關注組]
【#上庭聲援 - 4 月 1 日 星期三】
［其他和你寫團 ()］
［旁聽須知 ()］［交通資訊 ()］
［疫症期間安排 ()］
［司法機構最新公告 ()]

►--- 09:30 am ---◄
🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️黃崇厚法官
👤張(29)🛑已還押逾10天（#20200307爆炸 串謀導致相當可能會危害生命或財產的爆炸）

►--- 02:30 pm---◄
🏛區 域 法 院 8 樓 2 7庭
👨🏻‍⚖️郭偉健法官
👤林(19) #聆取對控罪的回答（#1001黃大仙 暴動）
👤姚(23) 🛑已還押逾165天 #聆取對控罪的回答（#1013將軍澳:管有攻擊性武器、縱火）

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
👥黃,羅,周,何,女村長,孫,畫家(19-31)🛑其中三人已還押100-270天（#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍等）
👥鄭,楊,丘,莫,黃(19-24)🛑已還押逾145天（#1102灣仔 管有爆炸品:178瓶氣油彈及半製成氣油彈）
👤殷(24)🛑已還押逾140天（#1111銅鑼灣 管有非法用途工具:鐵棒、鎅刀）

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 7 庭 #提訊日
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
👤許(18)🛑已還押逾165天（#1013觀塘 企圖謀殺、有意圖而傷人:鎅警頸）
👤盧(27)🛑已還押逾250天（#0720荃灣 製造炸藥意圖危害生命或財產:工廈單位檢獲1.5公斤懷疑TATP）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
👤韋(35)（#1110九龍塘 襲警、意圖妨害司法公正:涉又一城襲警，意圖令被捕人士逃離）

＊＊＊＊＊
#不是聲援
1430 區域法院第二十七庭有白衣暴徒💩(王志榮,黃英傑,林觀良,林啟明,鄧懷琛,吳偉南,鄧英斌) #白衣人恐怖事件

🙏🏻如有 新 案 件 聆 訊 消息請pm 花生 或 擦子膠

唔出街咪冇事

記得以後見到警甴受傷係可以當時運高睇唔到